陳雲賣「 銀離子洗手凝露」，又俾個上次插佢話「SARS唔使醫」嗰個醫生追擊

信徒用完請分享下
銀質沈著症的症狀為皮膚呈現藍灰色（一種只影響外觀的皮膚變色症狀），這是因為人體內的銀含量過高。在學者Gaul和Staud的43個銀質沈著症案例中，銀質沈著症有（63%）是由醫藥上使用的銀膠（Collargol或Argyrol）所引起，其他則是由碘化銀或氯化銀所引起的。銀的毒性雖然很低，但很高的濃度下會得到銀質沈著症以外的人體毒性（老鼠的半致死口服劑量為1600mg/kg/d）。

___________________
//【銀離子同其他重金屬及其離子其實有毒，係可以殺死「細菌」嘅】但係消滅「病毒」就未有太多文獻資料。而食咗「銀」產品，就可以「預防病毒」？分分鐘濃度高到自己中毒死咗，都未完全消滅病毒。到今日為止只係發現到銀嘅納米粒子，有可能對抗到病毒，但係詳細都未證實。//
@k kwong ,

___________________
《Journal of Electroanalytical Chemistry》
"Characterization of Ag+ toxicity on living fibroblast cells by the ferrocenemethanol and oxygen response with the scanning electrochemical microscope"

► Silver ion was toxic to fibroblast cells and Ag(0)-containing clusters were formed.
___________________

#銀離子
#定銀紙嚟
IG. EyeSuperSuperUK

anyway 相信青山雲伯都係on9

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

柒到

唔一定戴口罩只係洗對手？
佢用對手抖氣用個肺鳩嗡㗎？

原來根伯係撲唔切口罩酒精搓手液 撲錯堆不知名噴霧 所以先日日叫人唔好戴口罩做個勢出黎sell自已堆蟹貨噴霧 根伯真係生意奇才

有時幾羨慕雲根兄鳩噏都咁多人聽佢講

人地撲水交租

不如集中開個po俾個青山廢老，唔想成日睇到呢d垃圾

銀離子殺菌唔殺病毒
佢之前話中咗武肺 唔駛醫 醫咗仲易死 佢消毒嚟做
中唔中都冇所謂啦 都唔醫

死於弱智

垃圾膠性銀果類？

用多啲重金屬
保證死快啲

我早兩日係另一個post俾d陳雲教徒話我反陳雲一定係左膠理得左定右，有腦都唔會信條青山陳雲傻佬啦。